呢條女咁正但係走去做軍人

超可愛個樣

USMC

咁正都負評？欣宜今晚幫你打飛機

咁都無人欣賞

幾正，more

多啲正評先啦

原本諗住正評
...係你迫我

為移民

Ig

屌你呀

Push

軍妓

Army黎

個嘴咩事

同美軍女戰士卜野

廣華街大把呢d褸賣